啱啱係FB見到新電影招募角色

有冇人有興趣
好難抉擇

幾歹都做壯漢

全部人被強姦?

呢套咪傳說中一班人流浪荒島既戲

仲有個上帝角色

拍av定點

咁血腥嘅av

8-10 都有

全部被殺被姦

佢地全部都俾個導演強姦？

乜撚野戲黎 全部被姦被殺
搞到我好想睇

係咪拍人型蜈蚣咋

對套戲有興趣

1星期，個女人自殺死左，因為...

13個個強暴全部人

乜撚野戲嚟

一個姦十幾條友

我有興趣呀
不過可唔可以真係強姦我

仲要男女老幼通殺
cult 片?

不如幫套戲諗個名好過喇

轟天姦殺行動2017

係咪曲線宣傳

av試藥壯漢
食超級春藥周圍強姦

戲名：賓周都損

好似話個post最底有個警署認人房臨記 係呢個唔駛俾人老強

兒童都有

家姐fanny 一定好正

第6個係咪可以call FBI?

試藥女助手好似幾吸引

強姦之王之成魔之路

試藥壯漢係主角

呢套撚野要幾多人死

全套戲得家姐一個有名

有被殺死戲及被強暴戲

攞硬奧斯卡最佳電影

有兒童色情
Fbi

屌拍無人生還？

香港版大逃殺

邊個做姦人個個

照咁睇，只有CID老溫同試藥壯漢唔洗死
而試藥壯漢係露股強暴，即係佢應該係唯一唔洗被姦嘅人，唔通就係佢姦晒咁多人？
而根據主角不死定律，睇黎佢地應該係主角

但係主角都要比人爆菊

咁撚重口味 邊個做導演? 雲翔

邱禮濤都唔定

究竟一套咩戲會男女老幼都會有被強暴戲份

呢個假膠嚟，再之前有個真係電影audition

劇情推測: 試藥壯漢HI野HI到痴左，姦殺哂醫院所有人
套戲分成幾個獨立故事互相串連，講述角色們面對強姦既眾生相

HJ2Q